肯德基今起在支那3城市試賣人造肉雞塊

肯德基「人造肉雞塊」正式進軍中國，將於今（28）日起為期3天，在中國3個城市門市試賣人造肉雞塊。

綜合媒體報導，肯德基中國昨（27）日宣佈，將在4月28日至4月30日期間在肯德基上海、廣州和深圳的特定的門市試賣「植培黃金雞塊」。植培黃金雞塊試賣期間的定價為人民幣1.99元，每盒5塊，每人僅限購2盒。

不過，消費者要購買前，需先購買預售券，再進店兌換。據悉，植培黃金雞塊本月20日開賣4天，就已在應用軟體上賣出了7000份。

記得有個漫畫講咩用屎黎整成人造肉解決糧食危機

武漢人肉雞塊咋下話？

武漢係歧視
新型人肉雞塊

連登仔炒開既爛肉股gogogo

新型雞塊

係支那賣人肉雞塊 合情合理呀

好睇

咩人食咩野

大把貨仔

武漢雞塊

新型冠狀雞塊

人肉叉燒包d fd

其實唔建康

唔係話用大量大豆做
雌激素會勁過正常肉類咩？
第日啲大陸妹應該會再大波好多

100%植物，點都好過肉？

諗起用甲由整野食解決糧食問題果套戲

嚇死 第一眼睇錯左人肉

重調味料、色數、脂肪同基因改良

Beyond Meat

外國KFC 幾個月之前出左
想試下

新型雞狀塊肉

Netflix 有documentary 講過植物合成肉
有三種唔同形式既人造肉, 兩種其實無你所講既問題.
重調味料 / 脂肪其實係真肉先多, 色素係用天然色素(蟲).

好撚好睇恐龍大太空船

原來本身係真雞？

冇睇，不過個時係咁講，因為跟本冇肉味刺激味覺，所以我唔知documentary 講的植物合成肉係做出來個舊定係 bk, tim 仔上到枱比你食個舊

用P4 lab最新種類基因培植?

素肉普及，真肉價值會上升

Soylent Green

唔係植物就一定好過肉架Ching
不過麥樂雞依啲咁肥就的確plant base係好啲

睇到人肉雞塊 不安左一秒

屌

加左味精植物

如果用蟲做天然色素咪唔算vegan🤔

Beyond Meat係唔係誠哥個間？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

documentary 入面都有講早10幾年前無肉味呢個問題
但近年科學發現肉味(紅肉, 牛肉)係一種血質鐵
然後就發展出合成血基質
係節目雙盲實驗下, 5/5受訪者都分唔到真漢堡同人造肉漢堡

武漢丹兒肉？

我睇錯人肉先㩒入嚟...

兩蚊盒 香港又無份

無問題啦，支那係最好做試驗，佢哋乜撚都食架啦

支那人食左咁多年假肉
佢現在先賣

睇錯用人肉造雞塊

人造肉要解決既唔係素食者既問題
素食就好地地食素啦

人造肉要解決既係畜牧業帶來既二氧化碳排放
同埋糧食危機

人肉叉燒包

未必係壞事黎喎...

Snowpiercer, 住後面卡食蟑螂漿塊，都係打到去廚房先知

Beyond meat係美國嘢

香港有左beyond meat 好耐啦

感覺幾得意 利申想試
不過唔食怡和

其實咪就係 climate change 個問題，先炒熱 plant based meat ；不過咪攪我.btw, 你睇個套係咪 "The Game Changers" ，不睇也罷

Green common 有類似叫樂樂雞
講真都幾好味

反式脂肪多 一樣會生cancer

我保持開放態度, 你整得好食, 我其實無所謂
係 "Explained 流行大百科"

素？

中國係好多年之前已經賣緊人造肉啦
都唔係咩新科技 領先美國好多年

食堆化學野入肚

我淨係睇過第二集

武漢死咁多人
拎嚟做肉啱曬

嘩，死左幾百萬隻支那狗，有排賣啦
又發發啦

平時仲餓狗搶屎爭住食

有冇用基因改造？

支那終於可以明正言順賣假貨

套野叫咩名？

支那死左咁多人，真係有都唔出奇

試藥咁試

死左咁多人
火化又比記者查到數據蛛絲馬跡

然後1個月後突然其來人造肉？

唔好比我估中

呢隻無, 但有一隻係有.

但其實我對基因改造都係持開放態度.
人類30萬年歷史, 將野豬基因改造到肉豬, 將野牛基因改造到肉牛 / 奶牛
將野生植物改造成多肉多汁版本. 將狼改成寵物狗/工具犬
分別只係用10代人, 上千百萬日既詳細記錄,
定係十幾個人係實驗室做.

如果用蟲係唔算vegan
但Beyond Meat 唔係用蟲，係用紅菜頭同蘋果色素

Demand 細左但價值上升？？

佢投資嗰間叫 Impossible Foods，仲好食

睇錯人肉雞塊
我出返去先

會唔會係真雞

武漢雞味人肉

喺連登好少見咁constructive嘅留言

大昌已經買到Beyond Meat

Beyond Meat 都唔識

咩係雞塊
中國香港連登?

支那人試驗場

新型冠狀肉

其實整得好味真係冇乜問題

新型雞狀肉塊

new type

人造肉雞塊

假肉黑心肉合法化

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

野味？

合成食品係大陸算唔算新事物？

炸土豆條

外國整係先進人造肉
支那只係偽劣假肉 兩樣嘢嚟

雪國列車

笑到全公司望住我

都食得肯德基 仲點會要到健康

其實係咪齋舖賣嗰啲齋火腿齋墨魚丸齋雞

唔同
不過我對齋舖個種反而冇乜所為

佢地應該食唔出有咩分別，因為大陸人都係食開假雞

beond meat 同kfc 合作

呢啲搵大豆纖維整
不過仲貴過食真肉

係支那做人體實驗場
合情合理

我都係

肯德基「人造肉雞塊」

見到支那同人造肉 淨係諗起無頭雞果啲

自家人造肉定係入口人造肉？

新型雞狀偽肉

諗起部韓國片，小強整蛋白塊🤮

事實上都係 唔洗分咁細

Kfc唔係用佢 佢話係自家整
星巴克先係賣beond meat

beyond meat
會唔會因為海闊天空而被禁

經濟學家

想問吓大約幾多錢，我記得之前去尖沙咀一間素食舖頭買，都幾貴下

我寧願食beyond meat“假肉”都唔食KFC“真雞“

處理屍體大法 食咗佢

結局一般，但好爆當年睇

伯邑考

咪on9
肉一定好過植物

點解？

植物卡路里低d

似霉肉

高d卡路里=唔健康?
同埋你唔識食瘦d？
原型食物>加工食物
加工食物多碳水，防腐，反式脂肪，冇營養

你講果啲係基因改良，透過配種去配出更好嘅成品，係唔會改變佢本質嘅過程黎，你唔會話可以將豬同羊拎去配種，但基因改造就可以做到將兩者部分基因放落另一方到。
基因改造係可以格硬將其他品種嘅dna放入去你想改良嘅品種到，假設將花生某部分有用嘅dna cut出黎，再放入去生菜果到令到佢產量更多，咁出到黎嘅生菜就會有花生嘅dna，啲人就會諗咁呢隻生菜有花生嘅dna會唔會令人致敏呢。
最早期啲廣告仲會話動物嘅dna都可以放入植物到，咁果個究竟係動物定植物呢。
呢啲都係基因改造出到黎嘅潛在問題

係人肉定雞肉

呢個就係個分別

食物嘅野
我情願花幾十年慢慢做，慢慢試
好過你鬥快

有好多影響要十年後先出現
特別係呢啲日日食嘅野，長期慢慢攝取
係有其他選擇嘅情況下，唔會揀有基因改造嘅

同意

之前誠哥間公司好似都出左隻假肉
話真到一撚樣,完全分唔到

Warhammer 40k啲corpse starch

又打個比喻
放左四日既瘦肉
同 新鮮五花肉
邊個健康D？
好簡單架 卡路里你識計每日攝取量架嘛

但呢套個重點唔係啲雞肉

我地食樹皮都捱到食到無哂樹就食野味同兩腳羊使乜香港干擾我國內政

植物肉好嘢嚟架喎
好想香港快啲有！

個青色咁撚核突，見到都唔想食

BM究極生物

人造肉即係乜黎

支那野 好驚

睇錯人肉雞塊

睇錯賣人肉

岩，但係D麥樂雞果類雞塊都係加工肉，仲要N重工序